港台記者黃嘉熙浮屍將軍澳 後腦有凹痕

港台記者離奇浮屍將軍澳海面，財物不失惟後腦有凹痕。加入香港電台約10年的36歲記者黃嘉熙，昨日如常上班，收工與家人共晉晚餐後疑獨自前往一個碼頭，之後與家人失去聯絡，至今晨有漁民在海上發現一具浮屍，警方派水警輪到場撈起，經調查後證實為黃嘉熙，並發現他後腦有凹痕。據了解，黃不諳水性，近日毫無異樣，亦無感情金錢問題，前往碼頭及墮海原因成謎，死因有待法醫驗屍後確定。

死者黃嘉熙，未婚，與家人居於藍田。他畢業於樹仁學院(現為樹仁大學)，約10年前加入港台，現為公務員，過去主要在電台新聞部工作，最近被調往電視部，曾被派往澳門採訪。今晨9時許，將軍澳華人永遠墳場對開海面，一艘駛經的漁船上有漁民發現，一具人形物體在離岸約400米載浮載沉，大驚報警。警方派出水警輪到場將屍體撈起，死者後腦有凹痕，身上衣著齊整，警員在他身上找到其內有現金的錢包及手機，財物並無損失，亦未有檢獲遺書。據悉，港台之後在網站上載消息，證實死者為黃嘉熙。

警方經初步調查後相信事件無可疑，惟其死因有待驗屍後確定，案件列作發現屍體案，交由東區警區刑事調查隊跟進。遺體由水警輪送返西灣河水警基地，黃的多名親友及港台同事到場認屍，包括助理廣播處長(電視及機構業務)陳敏娟、公共事務及多媒體新聞總監劉美玲。至今午4時許，遺體由仵工舁送殮房。據悉，今日他如常上班，放工後與家人在將軍澳用膳，之後不知道為何前往碼頭及墮海。據了解，他不諳水性，未知是否因此出事。其家人表示，他近日毫無異樣，亦無感情金錢問題。

港台發言人回應事件時稱，對事件感到震驚及傷痛，並對家屬致以深切的慰問，會協助警方調查，並會盡力為家人提供一切協助。黃嘉熙生前在傳媒界任職多年，人緣甚廣，有朋友稱讚他為人慷慨樂觀，對其死訊感到惋惜。港台DJ李志剛表示﹕「死喇，我真係識佢，雖然不太熟，但聽到消息都好悲傷。佢做咗好多年，新聞部嘅，大家同事都好傷心，希望佢家人節哀順變。」 (2017.03.04)

無可疑？
有無撚病？

要push

2017..dont pish

O

2017

2017年 負評 上一頁

雖然係17年新聞

2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04
2017.03.04

咪撚推

block

咁都無可疑

樓主死全家

20177777777777777
咪撚推

Blocked!

舊聞

(2017.03.04)
你post出黎咩居心？

警方經初步調查後相信事件無可疑，惟其死因有待驗屍後確定，案件列作發現屍體案

痴線咁都唔列謀殺，我好記得呢單案，好肯定佢係查緊大單野先比人殺

屌你 舊新聞咪再推

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

當我地係無腦藍屍?

連仔bam得ac未

核彈

屌2017 block 7 on9 樓主

推

DLLM 2017
Old news is so fucking exciting

BLOCKED

唔好推啊仆街

唉， on99樓主

屌你2017呃我正評

cls

Is it not fun,okay ?

連仔如果唔BAN撚左呢條友
連登玩完

死者後腦有凹痕，身上衣著齊整
警員在他身上找到其內有現金的錢包及手機，財物並無損失，亦未有檢獲遺書
警方經初步調查後相信事件無可疑

咁樣都無可疑？

屌你

2017黎 炒車

咪撚推垃圾上嚟啦

Show Blocked User - YoungHysan奶油包
屌你老母

玩撚夠未 你老母

快Ｄ簽晒佢 有條二條
1）
2）

係咪想單機

屌樓主老母

diu nei 2017 ga

2017年03月04日(六)

不推文
希望樓主有懲罰

冇可疑？？？

此post已完

賤種狗樓主

DNGH

咪撚推 唔知咩居心

屌你老母2017

記者都搞

不推文

Old news
Dont push

...

2017 負評 上一頁
要推唔該用不推文

又無可疑

警方經初步調查後相信事件無可疑

痴撚線香港 有人死係唔洗做野

反而用哂D資源去打壓抗爭者

負評 block 不推文

2017年已經咁撚黑

old news，不推文

舊文但都證明警方調查係幾可笑

Dllm
2017

YoungHysan奶油包
•
7m
完全封鎖

Show Blocked User - YoungHysan奶油包
完全封

琴日先出完呢篇，今日又嚟，屌你老母，有組織性誤導群眾

五毛全力出動，大家mark低呢d post遲d捉五毛ban人

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post
唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟

屌你老母

咁你又唔用不推文

#1YoungHysan奶油包

•7m

完全封鎖

2017

屌 睇標題都知伏

屌你
不推文回覆

屌你 2017

block撚埋樓主

樓主都係想我地要fc 大家屌細力d

Dllm

差d炒車
好彩睇到尾

其實而家隨便殺個人掉落海都話無可疑架喇

樓主食屎

2017年old news

善用不推文回覆

blocked

2017樓主死全家

貼舊文唔俾日期 咩居心

驚

樓豬食屎

樓主你無撚野呀？

舊聞 2017

依家連登有好多人放舊文/Fake News 唔fact-check即Block

不推文
2017

以前做，而家都會做
２０１７唔代表唔關事
而家好可能係歷史重複緊

唔好推，舊聞嚟

On9

拎舊新聞出嚟係衰仔 但係事情後發展係點定係另有真相 最後如果都話死因無可疑就奇怪

推錯 2017 唔好推

屌你老母閪呀樓主
2017都post上嚟
乜撚嘢居心呀
祝你全家長命百歲 百病纏身呀
屌你老母

你乜撚野居心

要屌佢嘅用不推文啦

舊聞咪撚再推

Old new!!! 2017!!!
Dont push this post!!

舊聞，唔好推

2017 post出黎托柒呀

班仆街幾時先學識用不推文

又無可疑?
唔怪撚得香港罪案率全球最低啦
有咩事發生都無可疑
咩撚野正經野都唔做
係到白豆份糧
然後自HI打飛機話罪案率好低好低
成班垃圾過街老鼠

其實你地係咪on9?睇標題都知係old news啦
個重點係單case都依家都未水落石出呀
成班傻閪即刻屌樓主

自己都po埋日期 究竟想點？

( Show Blocked User - YoungHysan奶油包 )

樓主好鬼

屌
Block 9左

起底
blockled bye

你老味
黑警

不推文回覆啊

阿哥你幫手推post
同罪呀

Dllm 2017

2017 樓主可唔可以唔好咁無聊 有啲人睇得多呢啲新聞去自殺咁點？

仆街

17年呀屌你老母 好好玩呀？

2017年
依個時候推舊聞

樓主個名同個po

做咩挖人地個墳

不過話時話
當年好似係傳緊佢查緊啲嘢

舊聞
無睇哂推撚左

請善用不推文功能！！

樓主， 有何居心呀

食屎啦你 2017年呀 你d精塞撚住左個腦呀？

好彩睇到最尾2017年

屌你老母戇鳩樓主

樓主戇撚鳩

推上去等多啲人知係舊聞啦今日已經冇人炒車驚乜推？

屌你 貼17年新聞

屌 仆街黎

(2017.03.04)

樓主on9就一定

但係唔睇清楚就表示忿怒嗰啲人都要檢討下，講左好耐而家睇po要保持清醒，唔好人地一貼出黎就即刻比反應

幫手推post 同罪呀

blocked

不推文

Jm9

po舊聞目的係咩？

樓主，post出黎目的
一係真係on9仔
一係唯恐天下不亂

屌 17年新聞

2017 樓主咩居心

屌樓主老母
完

屌你老母死傻閪

On99

依個FoolStop #109923 都唔係第一次架啦 block咗佢冷處理啦

連仔可唔可以ban柒呢啲撚樣ip

回帶撚

我都覺得係，雖則係舊聞，但係班黑警竟然覺得無可疑。
又或者有啲黑警係知乜事，叫啲家人唔好再搞大，根本係令死者成為冤魂既兇手。

點解話樓主on9? 佢證明緊17年已經有呢啲事啦 記者比人殺左仲話無可疑呀 同而家一鳩樣呀
其他仆街連登仔中學畢業未呀 呢單唔係核彈？17年夠膽殺記者啦 反送中過多陣唔會又借啲兒意外死幾個記者？

DLLM

唔好推

痴撚線 舊聞唔好推好冇

手足們，請善用不推文回覆

Block

on撚9

嘩
記者都被自殺喎

連登可唔可以BLOCK左D假新聞同誤導人既新聞?
好似依個唔CHECK真D, 一定又有人炒車
唔係話唔俾開POST,但POST都最少睇下日期, 內容日期都冇
好明顯有人想用FAKE NEW/誤導性既POST帶風向

而家咁多條戰線

點查返咁兩年前嘅嘢呀

集中返主線先

黃生佢好大可能死得好冤枉

但喺現有制度根本查唔到

我地要幫佢翻案就一定要拎返公權力返嚟

就算我地推到上熱門
除咗佔咗熱門中席位外仲有咩作用
Popo仆街已經係人都知
淨係拎太子站封兩日同埋同黨鐵夾埋唔出cctv已經好有可疑

唔需要拎一個兩年前嘅news出嚟推

屌你老母

不推文回覆

咪撚推

又一隻

Old news

唔洗查 係講緊兩年前都敢敢做 何況今日警權無限大 無啦啦多左咁多人被自殺。 係好好既側面例證 而且係記者都死過

2017.03.04

又推舊聞， 3毛已傳帳
blocked

咁恐怖

fact check 咗未

屌你老母舊新聞係咁拎返出黎講
你有咩居心？

2017
不推文

做乜撚啊 連登真係乜人都有

呵呵

貼舊文正仆街 block得

Hide Blocked User - YoungHysan奶油包

終於出現殺人事件

唔駛講喇，係暗殺，推爆佢

前日先有人柒完一獲，又多個炒車on9仔

善用不推文回覆，正負皮都唔比

dllm發舊聞做乜撚

不推文，block 3 毛

YoungHysan戇鳩仔唔該收皮
你啲歌好難聽呀，返大陸啦

咪撚再推

不推文回覆

不推文 block

今日一堆舊聞
咪撚再推

屌你老母回帶撚成日post old news

你地玩吔嘢呀,明明又係冤案,黑警又話無事,不論何時逝世,幫事主伸冤有何不可？

假膠仆街死啦
好撚好玩？

屌你老母係咪on9

屌你老味,晒撚左我2分鐘去睇港台朋友FACEBOOK有冇講,
見佢冇講返黎再睇真D
2017年,
屌你老未個臭化系都ON撚799既屌你

對唔住我認罪,太嬲唔記不得不推文
我自認連登最ON9人士,對唔住各位!

FUCK

咪po舊聞啦

sor blocked

負評上一頁，2017年新聞

食屎啦，樓主

old news

推 核彈

樓主死全家呀，報舊新聞

屌你亂出post，2017年1呀

直接block

佢算有良心㗎啦，寫埋日期

屌你2017新聞黎

完全封鎖

屌你老母咩

你唔on9
係樓主on9啫
下次記得不推文啦

人蠢真係無藥醫

2017... 但真係好仆街，打死記者！好似劉進圖咁，應該又係查到一d不可告人既秘密。